有冇人有興趣想將我嘅故事改編, 寫成一個故事或者拍成短片

突然之間忽發奇想, 想睇下有冇人有興趣, 將我嘅故事作為藍本, 寫成故事或者拍成短片。

有興趣嘅話就whatsapp: 98253639 咁就可以直接搵到我。

lm 左先

push

你發生咗乜事

淫東

淫東幾時出故？

乖啦

應該就快 唔怕爛尾嘅話

Over左啦

洗唔洗比返錢你

見好就收，重新開始新生活，唔好俾往事纏著啦

籌款唔關思古井事，係一個基督新教徒出post籌款

成日係度慘慘慘
不如諗下點move on la
同情心唔可以當飯食架

有興趣 10秒短片10萬 絕對唔會令你失望
利申：有10年睇電影經驗

知唔知醜其實 都過左去仲老是常出現 男人老狗唔快啲搵份工做or讀翻書 係到不停叫春做咩 又要不停騷擾啲絲打 走吧啦

有冇link睇 咩事

黑人問號就要追下post

話佢地約出黎，又講得過火左少少既，最多都係msg下個女仔姐（我諗好似係）

其實件事進展成點，好似又無哂聲氣

我諗都唔係冇講咸野既可能。

佢對葉希臨d whatsapp對話其中有兩句係咁。

「啪啪啪啪啪啪」

「Don't block」

圖我搵唔番, 但我諗係想講踩界笑話, 有冇巴打有backup

我之前有追過post，但係對咩講變態野無咩印象

.......

有冇留底先，個個人對變態定義唔同，以下呢段對葉希臨既回帶對話，你話變態又可以，你話哪來的自信又可以。

source 係

好明顯無啦 佢FF咋

之前個post佢答左冇, 但係同人玩曖昧。

巴打你講野內容可信性唔高喎

葉希臨係佢愛人?佢自己都否認左。

巴打係有證據既就share出黎花生下啦

搞乜嘢呀我冇上網幾日啫
做咩有人又好似嗰隻綿羊咁屈我係變態

同埋亂咁話我約絲打出嚟,我想問下你哋有冇證據先???
同埋我公開電話號碼出嚟喺方便其他有興趣關心呢件事嘅人可以直接聯絡我,
唔好一有位入就一定屈我係為咗女仔先至咁做

同埋如果話我係狗公死變態為咗呢件事去溝女嘅話,我諗應該會係由所謂嘅當事人現身說法會更加以有說服力, 咁當然都要有相關嘅證據啦, 但係咁耐以嚟都冇女絲打出post, 攞啲証據出嚟話我係死變態

至於之前有我錄音畀人擺咗上網,其實細心少少有留意擺我錄音上網嘅人, 又或者再詳細啲咁去睇返之前嗰個post, 我諗話我係狗公變態成日追女仔嘅留言應該會不攻自破

同埋我有樣嘢就再度澄清雖然我喺節目上面都再三強調過,我冇同過葉小姐拍拖, 但係如果要去描述未發生呢件事之前嘅關係嘅話,我會覺得我同佢係好好好好朋友,雖然到咗最後佢出賣我

同埋嗰間教會嘅人單方面貼咗以前我同葉小姐啲對話出嚟,但係大家都知道嗰間教會最鍾意切頭切尾咁擺啲嘢出嚟, 但係如果細心啲咁去留意當中嘅對話都可以知道,其實當時葉小姐係講過啲乜嘢先至令到我會有上面可以畀人post上網嘅說話

同埋至於你話係葉小姐屋企睇佢瞓覺,我可以同你講係有呢一件事發生,而且我仲有圖喺自己手機入面,如果想睇嘅話可以直接whatsapp我.

同埋可唔可以唔好再屈我,又話我第一次出嚟見面講咸濕嘢,又喺度淫笑,可唔可以拎啲證據出嚟先????????????????????

同埋都想喺度回應返少少, 其實我一路以嚟都有繼續自己向前行, 同埋我嘅事亦都開始準備進入法律程序作出追究, 不過相關嘅詳情我覺得唔適合上網詳細公開, 但係我可以同大家講嘅係我有透過正規合法嘅途徑, 準備去為自己爭取公義.

come

其實係咪你呀samanthat leung

嗱，我就冇屈你， 不過你就認咗你屈我，你同綿羊都係出嚟賣笑

你加油啦

其實不如你直接喺出面開個新嘅post， 如果你真係有料爆嘅話喺呢度講好少人睇到

55

me too

我都唔知道，我淨係記得初初lihk有兩個講得出我返學校做student helper嘅User，上網屈我話我喺醫院瞓過，又話乜鬼嘢要避開社工，兩位同學明目張膽咁屈我，我諗一定因為係我有問題所以人哋要上網講大話屈我啦肯定

我自己問題

係呀，你問我東我答你西，我講嘅嘢係完完全全同你問嘅嘢係冇任何相關㗎
所以我都同意你，一定係我問題啦

其實你嘅智力比起綿羊更加高，你比佢更加好玩

你錯喇, 攻擊葉希臨既唔係思古井, 係班連登仔, 佢地做晒起底、言語騷擾, 思古井形象正面嫁。

Source？

我以為淨係得我一個咁諗

追post果時都有個地方唔明: 點解綿羊會自爆, post左自己電話number?

除左借刀之外都諗唔到個原因, 但礙於冇理據當時就冇深究。

蔣生二號

你地班耶撚，五毛，中介狗 全部不得好死

非也, 蔣生原意係打擊中介人。但思古井原意唔係打擊基督教。

我諗我識你 ，留個TG相認？

你地可唔可以繼續再講多d

等最終整合版本

btw He 幾好樣

如果真係咁，前面班人咪炒哂車？

都係神台跌返落黎既戇鳩仔，而且其貌不揚

係

明明之前追哂post
風向做乜變到咁
有冇邊個post可以了解

不過唔理件事係點先
耶撚正仆街

唔係唔想信你 但有咩證據先
你係咁話有嘢爆 但全部都無證據嘅 你講咩都得啦

係既，係無證據，不過綿羊嗰度又真係有嫌疑，個日無lala 爆左個電話出黎，就係個條友？ 唔係無可能既，不過如果係借刀都好容易 結論就係2邊都無證據，2邊都唔駛信足

你條花生友又黎趁熱鬧

你唔係係隔離post狙擊緊狗公咩

如果真係蔣生2號就真係不得了
留名等睇最終整合

結論係唔係兩邊都係仆街？

其實可以咁講，報警既固然係仆街。 另外我都有睇思古上節目，見佢係入面對全部人公開同教會人既whatsapp 對話，咁望落好似無乜問題。 但佢當初屌到葉希臨反艇就係話佢send WhatsApp對話比人，毫無誠信 係，你做初一我做十五呀嘛，但做咗咪即係都係仆街。 我buy 思古可以係受害者，不過唔buy 佢可以拎道德/正面/正義光環

原本都覺得思古井係受害人，但呢個post 第二頁開始，睇到D回覆態度完全唔似一個受害人

由佢開始想籌錢交學費o固下已經覺得怪怪地

我識有個女仔，佢話聽過佢講話想搞到人大肚

愛人？
識左一排就叫絲打上你屋企，又同最少兩個絲打示愛，拎左絲打whatsapp即刻講埋d䁔昧野，極速表白，呢d漁翁撒網式溝女搞到我好亂丫，邊個先係你真愛丫？
你成日要既証據我有，不過想比機會你兜左先

你問我意見，咁我表達下。由於有「思古井唔會自殺」呢個前題下，我講野唔會就著就著，而且我對綿羊真正身份好有興趣。

綿羊有機會係思古井自己人。

簡單整理下：
有一條叫綿羊既會員出黎，開左個post然後不斷用粗口攻擊思古井同一眾網民，引左一班網民圍起黎攻擊佢。當時完全冇人支持綿羊，但係post最尾段佢都好似個弱智仔咁瘋狂推post，然後係其中一個回覆爆一個電話出黎。

但由頭到尾綿羊冇話過係自己個電話。直到思古井爆出黎話知道個電話係邊個，又爆出一段whatsapp之後，大家就直覺認為綿羊係電話主人。
思古井原意並唔係想証明綿羊就係whatsapp 入面果個人，佢係想證明曾經有個人用呢個電話send 過d 野過黎，令到佢好唔舒服，然後瘋狂起底展開。

有幾樣野可以留意下，證明電話中人唔係綿羊。

1）表達能力。
對話入面雖然A小姐（唔知真名）係單單打打，但至少冇用粗口直接攻擊人。佢講既野係有文有路，而且係識用一D 迂迴方式去表達自己既情緒，唔係直接開拖果類人黎，係一個有「技巧」既情緒表達者。

2）處事風格。
無論環境點變、情緒點變，處事風格都係一樣好難改變既野。圖中大家見到A小姐係個一人做事一人當既人，A小姐認為兩個人幾親密都好，都唔能夠代表晒另一個人。
但大家見到綿羊係上一個post，一開波就彈左個教會聲明出黎，然後係個結論到提出：「希望大家信我，佢真係一隻超級大話精。」呢種處事風格全完係，「我就係教會」既態度，同圖中所見既A小姐截然不同。

由以上兩點，我確信綿羊唔係A小姐本人。即使我朋友入面都有呢類單單打打既肥婆，但一件事還一件事，但唔好俾感性主導，理性D睇件事就會知道佢唔係綿羊。

點解我話係自己人？可以睇下以下推理，成件事倒轉睇。

留意下張相，佢冇遮左個電話。

有追開post既都知道，思古井一向會將電話全部遮晒，即使對方係自己朋友，冇講過任何對自己不利說話既人，佢都會遮著以防有人真係貪玩打上去，燒到D無關重要既人果到。

有人可能會問，思古井只係想將個電話show 出黎，話俾人知佢識呢個電話。

冇錯。但跟著呢？話俾人知佢識呢個電話，唔足以令佢跨越一個心理關口 -- 無必要燒到D無關重要既人果到。

有關重要既人物只有三個：samantha, gary 同 葉希臨。其他一切人等都盡可能遮電話係思古井一向做法。因此，今次思古井爆電話主要原因，並唔係要話俾人知佢識呢個number，而係正如我頭先紅字講到：曾經有個人用呢個電話send 過d 野過，黎令到佢好唔舒服

去到呢到，大家有冇諗過綿羊真身係乜？有A小姐電話既人有兩批：教會內同退出教會既人。

教會內既人可以完全排除在外。呢類教會係一個圍爐取暖既地方，冇必要既話，都唔需要搵人攻擊教外人。就算要攻擊，都唔係用呢種低級既方式，而係用一種大義凜然既態度。而被游說退出教會既人都可以排除在外。佢地冇必要用D咁mean既說話去話自己個朋友。

除非有人預謀要爆A小姐大鑊。

如果有人要預謀爆A小姐大鑊咁成件事就通晒。由一開始爆粗攻擊思古井、用低級證據證明個人論點，直到後來冇腦推post、爆電話，目的只有一個：爆A小姐大獲，因為呢個人令思古井唔舒服。

我希望我既推論唔係真，因為要爆A小姐既人只有兩種人：一係教會出走既人，一係網上路見不平既人，不過呢兩類人都一定會同思古井溝通過。原因係網上路見不平既人，唔會有思古井煮過既食物既圖，而教會出走既人唔會係對方無準備下，用咁mean 既說話去攻擊自己既朋友。

如果我推論係真，思古井就係一個好恐怖既人。引番一個綿羊既回應：

思古井出黎回應啦，你係咪忙緊溫女？

無對任何人做成傷害？ 你公開同教會負責人嘅對話同批評，咪已經係對佢造成傷害囉。 不過算啦，呢個唔係重點/要拗嘅嘢。 我只係希望你戴光環戴得有技巧 人地主持人話陪你搵葉希臨，你竟然笑笑口話電腦公開晒個地址，直接上佢屋企 咁樣好受害者咩？ 連登仔就話睇人仆街最開心，咁傳媒呢？ 你唔係想更多傳媒幫手咩？ 你嘅態度好易會令佢哋卻步。 同埋你話想進入司法程序（我唔知呢個係咪你唔回應既原因） 我唔知你告乜/告邊個。 只希望你知道如果係要上庭嘅話，個官好睇一個人嘅品格。 我只係想提下你，如果想繼續戴光環/追求公道，我強烈建議你改善下你嘅態度，做返個全面嘅受害者俾人/傳媒/法官睇。 至於溝女，就唔係我講嘅，所以我唔回應

如果真係咁, 佢就真係人格分裂
思古井可唔可以出黎回應下?

對方咩水？絲打？

我幫思古井證明清白，關於籌錢單野

思古井條片出左幾日比人插，即時割席澄清返佢係被迫拍

聲討仆街耶撚傳送門：
POST：

FACEBOOK：

錄音最尾果句

專一深情既思古井同一時間可以flirt幾多條女？

繼續post定係等思古井澄清左先？

我驚佢澄清漏左，大家誤會左佢就唔好，唔想冤枉好人

思=思古井，我唔係好識用TG，你留你果個比我？

偉人思古井唔會吹水，自己講過既野唔會唔認既

思古井，呢位係第幾位比你表白既女性黎？

如果幅圖係真, 咁思古井咪會知你係邊個?

d圖係知情人士send比我，要跟你既要求需要d時間

個人立場：我信思古井係偉人唔係狗公，思古井快d出黎話係假圖，有人作出黎屈你啦

捐就捐，唔捐就算，唔好咁多廢話

呢張cap圖係思古井表完白自己cap出黎周街send比人

作用係......教人溝女？

收到D圖我終於明白點解教會D人唔理佢

試問邊間教會敢收留一隻周圍flirt女既狗公

希望思古井快d出黎澄清，還自己一個清白

利申：唔信你係d咁既人，不過仲有好多圖想你解釋清楚

留名睇第二隻過街老鼠

btw啲圖係思古井自己cap?
點解唔係個女仔cap既

係有野爆有花生食, 但你都解釋下前文後理, 背景原因同結果, 仲有點解會係思古井cap圖。

我粒花生噎住左係喉嚨。

你d 垃圾故事一蚊都唔撚值

[url

結果都係忍唔住,原本呢啲錄音係想託朋友,幫我擺上嚟,不過最後我都係自己擺

其實我唔介意你哋點樣去攻擊我同埋人格謀殺我,
不過覺得你哋利用我對朋友嘅信任, 從而去傷害我其他朋友, 而間接對我造成傷害, samantha leung 你真係一個好無恥嘅人.

得罪講句 唔好浪費時間溝女啦 你個樣註定孤獨一世

有幸見證呢個時刻。

由俾人推上神枱，到俾絲打拉番落黎。

乜你之前係咩（給葉希臨的最後一封信）唔係話一生人鍾意過好多人，但淨係愛過佢一個咩？ 做咩突然間會變咗基督徒嘅愛 不過之前誤會左你Tim,原來有關你負面嘅嘢都係因為你咁岩唔見咗部電話，中間嗰幾個鐘發生咩事無人知，我好鍾意呢個解釋

痴線，用扑野黎做比喻，真係唔知講咩好

幫巴打整合下先。

比學校第一次停學=教會陷害
比學校第二次停學=教會串通學校
頭依倆個都講得去嘅

不過之後嗰啲呢？
前幾個post持不同意見=耶撚打手
幫你拍籌錢片（未知成效）=好嘅基督徒
當你拍籌款片（冇成效）=耶撚
綿羊自稱耶撚打手=真係耶撚打手

時勢做雞蟲=比教會利用
魚仔123= 比教會利用

自己同異性接觸，俾人post= 教會策劃
自己唔見電話= 教會策劃

有錯請指正

關於綿羊，我係前面推論過，我冇話過係思古井分身ACC／公用ACC。

我結論既係，綿羊真身係同思古井溝通過既一個朋友，用假膠方式去支持佢。

問我拎証據？

對唔住，係應該你俾証據證明佢唔係你識既人，前面有巴絲提出過綿羊係假膠黎。

而且點解佢會有你既煮食圖同A小姐電話呢？

咁我呢，你漏左我

你條花生友真係好MEAN。

molamola

絲打你實俾人「真。起底」喇，佢都知你係邊個啦。

想問下羅莽巴打，我見你同佢WhatsApp有提過佢比大神屌，其實大神係咪都覺佢有啲問題？ 我見大神最近都冇幫佢手既

錯喇，由捐錢個post 已經係呢種態度。

那狗公呢part我就唔再人格謀殺你

好啦好啦，狗公果part我當你都係正常男性需要，但係籌錢果part呢？

繼續爆料，有無人話我知呢個post既籌錢目的係咩？

仲有無得兜？你越兜我就越爆得多

唔好屈我改圖，斷章取義啦，我明明成段放晒出黎

唔見左手機兩三個鐘，你講出黎果時自己有無笑？

9329xxxx 係思古井？ 佢唔係用另一個電話號碼嘅咩？ 有冇佢其他朋友可以證明下呢個電話號碼

問左佢點解利用巴打既同情心賺錢去玩未？

樓主做狗公既花生係邊到
揾唔到

個兩個正皮喺咪思古井同綿羊like

同時溝幾條女既圖上面有，我唔知算唔算狗公

不過如果我朋友咁做，我會好不齒佢呢種行為

同一時間溝咁多條女，不如你又証明自己有幾真心啦

純粹係利用絲打既同情心去溝女，仲要包裝自己有幾愛葉_琳，好嘔心

不過我覺得最大既問題係佢處心積慮咁去呃巴打錢吃喝玩樂。

捐就捐，唔捐就算！ 仲要輸打贏要，籌旗衰左就話你都唔想拍條片，好似比人迫咁

好啦，依家條片拍左，又有証據証明你有心呃巴打錢，你又點解釋？

聽到幾段錄音，就著一D字眼講多幾句啦，鍾意就聽、唔鍾意聽就算。

有人D會覺得世界得2種人：被利用既人、利用人既人。

如果一個人既世界觀係得呢兩種人既話，咁呢個人既生活都幾可悲。

因為呢個人會不斷諗：「到底對方係咪俾人利用緊？」

或者諗：「我點樣先可以利用到呢班人呢？」

前著會令自己交唔到真心既好朋友，後者會令自己分分秒秒都花時間同心機，計算著人地每一步。無論點都唔會開心。

仲有好多係有思考力既人，佢地會睇邊一方係有証據之外，亦都會提出自己既推理，客觀地去睇成件事，而唔係被情緒主導去睇件事。

快小小回應，手頭上仲有料想等你拆

停止爆料最起馬條件如下：

1.比呢個post曾經幫過你既絲打睇，加同佢地道歉

2.將你籌到吃喝玩樂既錢明確地公開條數及全數捐比香港大型既慈善團體

繼蔣狗之後又炒車?

呃錢呢下真係好唔要得

就當我斷章取義，不如出黎講下籌錢既因由

點解由狙擊教會變左攻擊葉_琳

再由攻擊葉_琳變左填學費

再由填學費變左溝女同搵錢飲飲食食

咁到底件事係點架，我唔明喎，解釋下

還返你果句「我公開對話同你公開對話係兩個性質，我公開既對話係大家都預左會公開既野」

我公開對話唔係想攻擊你，只係你話想睇我就求仁得仁，比你睇，加埋睇唔過眼你目的係為呃女同呃錢

其實睇返WhatsApp圖，已經係16年10月。即係由件事一開始已經係咁嘅態度。 不過應該有兩個解釋嘅，第一個就係有巴打由上年開始已經策劃扮佢，然後等到今日先放出嚟 第二個合理啲嘅，就係佢嗰陣時啱啱又唔見咗部電話，唔知發生咩事

仆街，又炒車

今次係全部人都比教會利用，教會打手

潛水就無事？

放心，料我仲有，

實有辦法迫你出黎。

上水啦，唔係要撚狗咁撚我地既咩

明明第三頁又話好玩又盛架，出黎玩下我地啦

無左代言人就唔識講野啦？

好好笑，連代言人都反你

有無高人分析下點解佢每次回post都要搵代言人？

你一定係浸信會派黎打擊永光耶撚既打手

又黎全世界都迫害緊佢,同蔣狗一樣

那那那，你叫我地開新post架咋，唔上水今晚你準備捕定個整合post，入面d料包你滿意

或者出黎講句肯道歉同回水，咁我會比d時間你去做

由上年高登追思古井事件追到黎連登, 前前後後爆左咁多個post, 估唔到最後係咁

有無人教我點係幾個鐘頭內爆電話個密碼加改whatsapp對話

唔再撐你就係耶撚
魚仔123因為走數而積怨? 你又講得出口唔笑架喎
淨係聽左一段
都仲未解釋到點解一開波你要托人放上黎
有事就自己打自己澄清
搵人幫你講唔會更有說服力
一個連澄清都無膽自己澄清既男人
唔好話絲打 連巴打都睇你唔起

恭喜呢位巴打又加入左耶教，

佢個代言人岩岩因為睇清楚佢真面目入左耶教，

係未搵到新代言人之前係唔會上水。

我們都是耶教徒

一早買重你地炒車
一間小教會點迫到學生退學
反對教會無問題，教會真係可以好千奇百怪，傳道人可以離哂地無愛心乞人憎乜乜乜
大專學院呢d淆底驚投訴既架構退走一個學生極高機會佢地手上有強力證據證明學生有問題
又樂於花時間喺討論區做主角比人注視，都唔保留餘地思古井係唔係真係有問題既人
有相反聲音就自high哂認為有打手進攻討論區
無懷疑無求證既心咪炒lor

我睇左好幾個post，瘋狂恥笑教會派打手入黎
就算一個真係做底人既組織，嗰個人學又無財無權無學位
仲有乜好搞？再度人間謀殺一個

我睇左好幾個post，瘋狂恥笑教會派打手入黎
就算一個真係做底人既組織，嗰個人學又無財無權無學位
仲有乜好搞？再度人間謀殺一個有乜用？

大神嚴正聲明並以本人性命發誓:

「綿羊」並非本人及創神論組織任何成員之帳號

至於關於對思古井既批評
本人暫時不予置評

Ok. 信你 其實綿羊單野好難證明係邊個架la, 無得點追究，不過係想人用另一個角度諗下件事

時辰到未?

嘩，過一排又咁玩野

就住上面幾個鬧思古井嘅人，我點返幾個矛盾位出黎先：

1. 博恩只係圍爐取暖，唔會係思古井離教之後繼續迫害佢

我唔該你搞返清楚個事件時序先，思古井係喺離開教會之後先畀周凱思屈自殺，齋係呢點已經可以證明博恩浸信會係會喺思古井離教之後繼續搵人迫害佢，呢個講法唔成立。

2. 綿羊自爆，所以係思古井果邊嘅分身？

綿羊並非無緣無故自爆，佢先所以自爆係因為「曾志偉（打和）」巴打話用[admin]電話[/admin]可以刪post，而由於兩人之間的回覆時間差距非常短，可以話綿羊係因為呢位巴打先自爆，如果你要證明綿羊係撐思古井嘅人而特登自爆嘅話，請先證明「曾志偉（打和）」巴打係綿羊分身。

3. 點解由狙擊教會變成狙擊葉希臨？

2016年10月狙擊果陣，一個有三萬followers嘅PolyU Secret專頁加入狙埋一份，然而Secret淨係狙擊葉希臨（因為葉希臨係Poly學生），因此當時嘅新消息以至花生友全部集中係葉希臨身上，亦令成件事變咗少少調。如果要屌嘅話，屌嘅唔應該係思古井，而係果時嘅所有花生友（包括我）。

其他嘅諗到再講

我地唔係話教會岩定無迫害思古井，起碼我自己不嬲話佢可以係受害者，我針對嘅只係佢既人格，而頭先其他巴打指嘅都係佢狗公/籌錢目的/係咪都話人耶撚打手。 思古井係受害者，但值唔值得幫又係另一件事

都估到會係咁，一定會有支持者反駁，因為第一點關於「被屈」涉及價值觀或偏見問題。

關於第二點，巴打講左句del post = [admin]電話[/admin]，綿羊就係因為咁而自爆的話，好多問題產生。例如：點解一定要係A小姐個電話？點解唔係佢敵人（思古井）電話？點解巴打一講佢就會信？明明兩個係對立場面。

大神否認左綿羊係大神分身ACC，咁我都唔再討論落去，唔會有結果。

其實一直都有人講緊佢人格有問題。

但一句「耶教打手」或「佢地人格謀殺我」，就將佢地既意見ban左。而由於連登仔反耶情緒甚高，因此就將佢地標籤，完全唔理佢地既意見。

鬧？我冇鬧過。冇必理為呢D事動怒。

乙女，我知你都係狙擊手，亦都有幫好多受害者。 咁其實你應該知道受害者都可以分好多種。你聽返上面籌錢個錄音，條友好心幫佢呢個受害者拍片，一無成效咋，就已經比思古背後劃清界線同屌耶撚。 仲叫人點幫佢？。 你幫緊咁多受害者，我相信當中有大把係比佢更加值得幫

講到咁直接咁分化，早晨啊老細你肯定係被samantha leung 利用。

不過話又說回來，點解冇人話幫思古井既人係被思古井利用？

整合中...唔洗急，要小小時間

睇黎佢搵到新代言人，不過都係舊既代言人黎

死不悔改，咁我會繼續爆料

思古井同埋你既代言人準備解釋下一張圖

我諗乙女都係路見不平啫。

當時成班人只係搵到一個有機會焗到對家出聲的機會，咁葉希臨就成為左目標，當時個形勢我已經猜測緊間教會係咪有不法勾當係入面，當葉希臨一出聲全間教會連埋佢就奶野，如果大家重記得當時爆料whatsapp的對話，都應該會估到其中一個可能性，但因為依個係極嚴重指控，無十足證據我唔敢亂講野

樓上玩左咁多頁，唔理點講同幫邊面都好，有一樣野我係認同，就係點玩都好，都唔使玩到咁盡人格謀殺無得返轉頭

不過，去到依個moment，我就食花生算

多謝，我最近忙緊Patrick Cheung Economics搞我網站嘅事
都唔得閒理思古井本人啦
係班昔日戰友同我講有個咁嘅post，我先上黎講下野

如果你地有心要搞佢，唔該整理下你地嘅資料先
唔好錯漏百出

想知多d思古井點做狗公呀
有冇懶人包

至少佢同我溝通過，我唔覺得佢似咁嘅人 所以先繼續幫佢
我表面上黎睇都似係一個絲打，但佢冇同我講過咁嘅野（就算佢當我巴打，佢都冇同我講過咩進入子宮嘅野）

同埋話咩畀思古井利用果啲，其實我覺得講利用黎利用去好冇意思
如果乜野都講到利用，其實大家都一直利用緊各位嘅朋友
下下要自己拎最大著數，最終只會得不償失
仲有與其話思古井利用我，不如話我利用思古井
我個垃圾網站有一半人流都係靠佢帶入去

辛苦了

我只係用番思古井D TERMS姐

其實前少少我都提左利用黎利用去冇乜意思

我就覺得就算証明到思古井係狗公，都唔會影響到佢被人人格謀殺的事實
只有超乎常理的原因動機，至會發生超乎常理的行動

依家指控緊佢踢爆佢處心積慮呃巴打錢，咁唔算人格謀殺

佢仲未出黎回應，代言人小姐呢點都無回應到既？

其實都係觀點問題，你覺得佢人格冇問題，我覺得佢人格有問題，咁我哋再拗都冇意思架啦。 不過想補充少少，我哋係因為思古係錄音不停話人比教會利用，我哋先跟佢用

前面有冇聽錄音？

如果你話第一點涉及價值觀或偏見問題嘅話，姐係你覺得思古井冇被屈錯？如果係咁嘅話你提出嘅證據正好印證咗相反嘅立場。

依照你地提供嘅whatsapp圖片，思古井係被踢出教會之後，一直想去其他教會識女仔，有絲打聯絡佢又即刻好有熱誠咁約佢去街，一個咁熱衷於溝女嘅人，又點會有自殺念頭呢？死咗咪溝唔到女囉？

再講第二點，思古井果時已經自爆電話，再爆佢電話冇意思，就算真係寫思古井電話，啲人都唔會信佢係思古井，因為思古井根本唔會想del post平息事件，呢個post本身就係最好證據。

同埋我唔明點解你地一開始要拉埋大神落水，佢同我一樣，狙擊過唔少人，有冇必要冒住被踢爆，名譽掃地嘅風險，為咗思古井開分身account屈博恩浸信會？

第一，佢果句似覆緊人，至於話自己冇錢果個人實際情況係點我就不得而知
第二，2016年10月約人唱K話上網籌錢，2017年3月先開始籌？
會唔會遲咗啲？
第三，佢果時已經潛咗水，又未畀人退學 連個借口都冇，點籌錢呀大佬？唔通佢係先知，知道自己一定畀人退學，所以諗定方法籌錢？

係，上面係有人講過綿羊係大神分身，我唔知佢點收風。 不過既然大神澄清左，咁我都信佢。 如果上面條友真係亂噏，咁我都只可以替呢位 so call 隊友（我完全唔識佢）同大神講聲唔好意思

老實講，思古井點點點都係小問題
好地地拉大神落水做乜？
你地知唔知另一個疑似博恩浸信會嘅人講過話要清算大神是也？
你地鬧思古井就鬧思古井，做乜要學博恩浸信會咁清算佢？

我都岩岩追post見到有人想起大神底。

上面有人提到大神借AC，我都幫佢道歉先。

我所講大神覆左唔再討論，係因為排除左一個可能性，綿羊真身冇乜可能追到落去。

係，16同17年係差好遠，所指嘅籌款都係兩件獨立嘅事。 但咁證明左佢一直有籌款嘅諗法，而唔係學佢錄音所講籌款嘅嘢乜都係個耶撚幫佢諗。唔關佢事。 而最重要嘅係證明左原來佢覺得網友為咗幫佢而捐嘅錢係可以咁用。 可能你話佢講笑啦，但拎巴打嘅同情心黎講笑，好似唔係幾好喎

佢自己話飲飲食食靠網上籌錢，事實上最終真係出黎cap水

咁已經唔係最好既証明佢有心呃巴打錢

你問果三個問題就只有思古井自己知，思古井，點解你2016年10月話籌錢唱k，格左咁耐先實行？

再次為佢道歉

岩岩聽完錄音，每段都講利用利用利用....

咁想屈我地係耶撚？

首先我唔係耶撚，就算我係

身份上都同指控緊你呃錢無關

Btw，我真係想知點解下下要搵代言人而唔係自己出黎澄清，乜你真係咁唔見得光咩？

佢點解呢家仲潛水唔出黎反駁

思古井喺網上attention seeking ，敵我分明到咁，無人懷疑過佢喺現實既教會學校群體會同一表現既咩
呢類人本身就易社交出事

暫時都未想斷定思古井真係狗公先
巴打開過新post未? 要炒就炒大佢
如果最後都無開post咁我唯有當你9up架咋

唔知大家有無發現，我地依家最多都係指控緊佢做狗公

點解佢會咁快戴定頭盔話人屈佢係性變態？

因為聯同一批巴打整緊整合post，所以唔係度逐張爆料

對唔住都要講聲，紅字係半年前第一戰事差唔多有人埋尾果時已經有人指控緊，當時佢係被人誤會加標籤為打手，有人幫佢組織表達佢思路，大致意思就係狗公係另一件事，但思古井被博恩玩就要狙擊，唔好一個面倒完全信曬思古井

不過都係果句，我真係食花生算，當時如果思古井識玩唔放過教會班撚樣就唔使攪到今日上又唔係落又唔係啦

思古井，我知你睇到，我希望你如果揀潛水，就唔該直接潛到地核。我哋呢度好多都只係睇唔過眼，而唔係話要逼死你定點，我哋講到口水乾就自然會收檔。 而如果你揀上水，就唔該真係交代番晒所有野，而唔係求其2句（教會策劃，俾人利用） 就又再潛返，咁樣大家都無癮

唔駛玩咁大呀 咁樣就真係同逼死佢冇分別 我唔知巴打你指咩，不過都應該係好嚴重嘅指控，如果巴打真係要post，記住確保source係百分百可靠同足夠，如果唔夠，就唔使急住post，依家啲料都夠佢有排解釋。 咪到時如果source 唔準，巴打隨時俾人告返轉頭 而家比我講到好似真係生死之戰咁

初頭係連登開post唔係話今次唔會再潛架咩？

你選擇潛水不如連代言人都唔好搵，直接消失算啦

下張圖我驚你代言人都唔敢覆

要我收聲條件一早講左，係連登仔面前你選擇逃避有用咩？

你都比左成晚佢 佢都無再出現

恕我直言。

我估咪又係口水戰黎

小弟無必要用自己性命發誓去保思古井

但見到我既小名，亦有責任交代返事實

思古井仲未出黎解畫？

推

如果有新入嚟追post嘅巴打唔知發生咩事，可以俾個最簡短嘅整合你地

Stage 1: 有巴打指出思古井有狗公行為。

思古井進入挑釁狀態，以come, 快啲post證據等字眼回應

Stage 2:有巴打貼出思古井同唔同女仔嘅對話，並貼出一段 思古井於籌錢活動後，一知冇成效，就屌自己友既錄音。
曾自稱女人湯圓既思古井直認係對話中嘅男仔，並指出係正常社交，其後進入暴走狀態，指出所謂證據係自己唔見電話而流出 ，一切係教會陰謀，而有份質疑嘅巴打都係比教會利用

Stage 3: 有巴打再貼出更多對話片段，包括思古井曾經講過可以利用網上籌款去唱K（係曾經），而幫過思古井嘅巴打都出面指出思古井本身都自己都有問題

思古井進入深潛狀態

但係我想係呢度同大家講，我唔會再去逃避，
我希望大家可以再幫我一次，
無論日後嘅結局係點我都會俾大家有一個交代。
我一直都已經出鏡接受訪問，我唔怕俾大家知道我嘅真實身份，同時我都公開埋自己嘅電話，因為我冇講大話做錯事, 唔怕其他人搵我問我野。
如今嘅我可以話已經係一無所有，同時亦都令到我一無所懼。
我已經無逃避嘅藉口。

啱啱有巴打講起cap 圖，我睇返啲相，依幅係由思古井手機cap出黎（即係佢自稱俾人偷手機，跟住cap). 想問下係咪即係6:02分 手機係你手，6:04分就俾人偷咗

思古井自稱早排俾人偷電話並cap 圖
但呢幅圖明顯時間係2月14自己講完嘢即刻cap出黎

咁係咪即係話佢又講大話
Sorry 我理解能力麻麻，唔知有冇搞錯，希望巴打可以分析下

其實cap圖應該遮住個女仔電話

佢今次咁耐以黎，淨係上過一次水，點知一上就用大話掩飾大話 唔通今次到綿羊上神枱？ 佢嗰句超級大話精原來用得上場...

比人篤爆左，個人一急就好易講錯野

其實我仲等緊思古井上黎解釋

等佢上黎講大話？

講明先，呀綿羊哥，我唔理你真膠定假膠，你唔好諗住沖出嚟扮隊友，再攬住一齊㭍，唔該。

梗係唔係啦，思古井已經否認左

雖然佢講嘢冇句真

tg: hugegod1

希望有關受害人聯絡小弟

你實係教會派黎既打手，知唔知你比人利用緊

估唔到件事會變成咁

今次同博恩無關, 係之前d post一直講既人格問題

夠鐘炒車了，古井沉默得高調，當得佢歷劫低潮，為何尚要騷擾。 Sorry,冇乜音樂細胞，已經盡咗力

其實佢一時話想做YouTuber , 一時話鍾意開咪，而家又話想改篇短片 佢其實係咪博上位

思覺失調的故事？

大家都好明顯見到佢博上位同搵錢

駁唔到。

推
其實呢家剩係得睇故台同吹水台睇到？

思古井mon左兩日仲唔出黎回應

等多陣先，始終資料係打狗巴打齊全啲

同埋呢啲鐘數開，睇到嘅人唔多

想問下其他巴打而家應該推時勢個post，定係等仲有其他料嘅整合post？

人地打狗花時間整理緊, 你條友死要叻唔切

比較想睇打狗巴d料, 打狗巴講野理據充份d。

都係果句, 我花生算

唉, 兩邊都冇眼睇

youtuber果個係我提議, 原意係希望佢思想積極番少少, share開心野俾識佢既網民

蘋果，今次你都幫咗好大忙，希望你可以繼續幫手

同埋希望打狗巴打可以繼續幫手，你識佢真人，又幫過佢，有說服力好多，你講一句好過我哋講十句

岩岩講既兩邊係指新舊post

我對推理有興趣, 對爆大鑊興趣唔大, 花生算。

btw自此武林又掀起一場腥風血雨

點都好啦，唔該晒你

巴打，等左你好耐

你睇你自己個樣先啦, 搞呢樣搞個樣，全世界你最撚慘全世界都屈尻你

人渣你死左未？

多謝打狗，魚仔，蘋果，時勢等巴打。

喂思狗你套戲上未呀

有呀，係咪要拍？
好難搵到個同你似樣既主角，你自己做返主角得唔得？

坐言起行，一定要拍

拍戲都得啦屌

戲名叫
狗公有請思古井
好唔好？

叫幕後玩家好似貼切啲

屌禁多咗

思狗唔差再做埋編劇導演呀反正自編自導自演思古井你最叻㗎啦

lm

拍啦，快撚d拍，屌你老母

快啲拍

本身無
依家有
好想將樓主d變態賤格野拍出黎比大家睇
喂樓主唔好潛水啦
好有興趣架我地
快d上水同大家傾detail啦

唔好個個post引導人答你啦，動機明顯左d喎

你去仆街啦。思古井。

唔拍正契弟

咁撚賤格既男人第一次見 不知所謂

拍啦好呀

今晚收你皮

忽上腦

收左佢皮未

挑

多謝提供連登史上最大既笑話
戲名都幫你諗埋∼ 思古狂撚炒車登!
夠哂鑊氣

推返個po 上黎等大家禁下個起底制就可以binc

古仔